524 手足回歸

唔洗講太多
返黎啦

P牌都夠膽開po？

一直都係度
回歸乜嘢？